收到立場姐姐的信

給一直支持及關心《立場新聞》的您：

感謝您過去一年的支持
祝聖誕快樂、新年進步、喜樂平安。

立場姐姐 上
支持My Stand 贊助計劃：

fake news

親愛的汪汪

香港重光之日，我想相約煲底結婚吧

立場姐姐上♥️

我們

比醫生溝左